如果有得揀，大家鐘意男友有肚腩定、係腹肌？

我先
好愛男友個肚腩仔

腹肌

中間

點解

咁肚仔 可以摸

好想攬住男友個肚腩仔訓
佢最近好努力做占練腹肌

成日meet男友個肚腩仔

好想比大隻仔rough sex

大大力咁砌

啪果時男友個肚腩成日令我分神

師姐你淫底？😂

秘密

嘻嘻好想瘋狂做愛

李漢民係邊個 search 下先

平時街上見到D大隻仔 會幻想比佢地大大力屌係點我咁樣會唔會好奇怪 平時都唔敢同d fd講師姐係無呢d情況

.... 我以為係韓星名
好㭍

八鄉分區指揮官

唔會
我有男朋友

你有冇男友
有嘅好似好奇怪
FF比其他人屌

你邊年

會
Gay佬係少數

肚仔

同意

肥肚仔
中意訓係佢到
得閒又玩下
唔開心又揸下咁
佢揸我對波 我都有野揸返轉頭 有野玩